我已經幫泛民諗到一個無敵既留任理由

solomon yue話入臨立會先可以對抗中共喎，我地都係睇佢頭姐 你地唔係質疑佢啊嘛？

但佢近日轉咗口風話等香港人自己決定喎

洗閪佢講咩 阿媽係女人 不嬲香港人決定

一個人講乜就做乜，咁使鬼爭取民主？

秒

公投拎到留任支持就有無敵理由啦

你夠膽挑戰香港國父solomon yue?
人地話唔准講港獨就唔准講 話入臨立會就入臨立會 駁咩嘴？

但涂謹申黃碧雲胡志偉呢d投降派初選輸鳩哂喎，民意似係係激進派果邊

你咁講姐係覺得留任實冇人支持？

64開 我估

泛民可唔可以出下聲，力爭選舉盡快舉行，頂多留多一兩個月......疫情唔係藉口，今年同明年選，呢班保皇都輸9晒⋯⋯

連登國父

所有唔撐臨立會既包括林夕黃毓民燒山袁弓夷杜汶澤全部都係pr係5毛！

連撐公投都俾人話五毛
泛登仔好野